鐘嘉欣係唔係好憎佢個仔

係香港幫個仔改名叫Jared

老師:你個名點讀？

同學: Jar-ed Jar Jar

諗起good boy把聲叫佢個仔 Jared~~
就打曬冷震

J are diu